{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 문장대펜션모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。予約のお知らせにより、101号、102号、103号、105号、202号の客室を除く他の客室では調理が不可能であり、ペットは入室できません。客室ではお肉を焼くことができず、キッチン用品を使用した後は退室する前に皿洗いをして元の位置に戻してください。施設物を毀損または紛失した場合は弁償の責任が伴うことがありますので、ご注意ください未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者の許可がなければ入室できません。36ヶ月以下のお子様は追加料金がありませんが、宿泊人数に含まれます。チェックインの時は必ずゴミ袋をご用意の上、ご利用後は退室前に玄関の前に置いてください。オンシーズンは入室時間が15:00時以降で、退室時間は11:00時以前です。もし予約人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションまでご連絡ください基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。ペット同伴の場合は入室をお断りすることがありますが、その場合でも払い戻しはできません。また、青少年の宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。入室と退室時間を守ってこそ、次のご利用のお客様のために役立ちます客室や周辺施設を利用する時には、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意しなければならず、もしそうなった場合、損害賠償の責任を負わなければなりません。客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。他の利用客の迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮くださいチェックインのご利用案内では、予約特典として売店やコンビニがあり、コンビニで食事ができます。また、ガーデン食堂で韓国料理と洋食をご利用いただけます。グリルのレンタルも可能で、費用は3万ウォンです。宿泊客でしたら、当日はプールとテーブルを無料でご利用いただけます。ただし、テーブルはモーテルの後ろでのみ使用できます。プールの近くのテーブルと縁台は有料で、縁台は5~7万ウォン、テーブルは3万ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "客室で調理やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "101号、102号、103号、105号、202号の客室を除く他の客室では調理が不可能であり、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理後の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室ではお肉を焼くことができず、キッチン用品を使用した後は退室する前に皿洗いをして元の位置に戻してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者やお子様の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合には保護者の許可がなければ入室できません。36ヶ月以下のお子様は追加料金がありませんが、宿泊人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックインの時は必ずゴミ袋をご用意の上、ご利用後は退室前に玄関の前に置いてください。"
        },
        {
            "question": "入室や退室時間を守らない場合の対応は？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってこそ、次のご利用のお客様のために役立ちます。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する時には、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意しなければならず、もしそうなった場合、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。また、客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どこで食事をすることができますか？",
            "answer": "売店やコンビニがあり、コンビニで食事ができます。また、ガーデン食堂で韓国料理と洋食をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールやテーブルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊客でしたら、当日はプールとテーブルを無料でご利用いただけます。ただし、テーブルはモーテルの後ろでのみ使用できます。プールの近くのテーブルと縁台は有料で、縁台は5~7万ウォン、テーブルは3万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 709,
        "QA": 605
    }
}